無父幹 打份牛工 幾時先儲到俾首期

肯供都無錢俾首期
唔貪心只需儲到一球

一世